【和你 Shop 極可能是警察卧底所設置的圍捕陷阱】

疑點：
（1）所選地點絕大部分是中共直接管轄的商場（新鴻基／港鐵）；
（2）新鴻基地產（去年九月委任黨員成為董事）旗下的新城市廣場在用和你 Shop 前刻意用鐵鍊鎖上所有走火通道；
（3）消防人員（疑被警方操控）巡視後扮視而不見；
（4）投訴人要求消防員到場複檢解除封鎖後翌日再次全部上鎖；
（5）和你 Shop 當日大量年青人無路可逃而被捕／消失。

神啊，願你賜下智慧，讓抗爭者成功避開警察所設置的圍捕陷阱。

唔知比咩反應你好.....地點係班狗簡既咩

請問你對蕭生建議認為對不對我有什麼和其他建議?
你會唔會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08